要攪林機場的入嚟投票

唔好塞機場，無效率，危險度高，大家損失慘重，9月1就已經証明左！
另一方法買個最平的電話，打到出就得，最平的太空咭，先鎖定已登機快起飞班機，在機場無cctv位置打電話話有炸彈，機場管理局21818888，999都得。唔好戀戰，打完電話記得掉左佢。只要有4，5班機，機場就會大亂。電話用完即掉，唔好留低指紋，巴打和絲打即走。